感謝全立法會最勇武議員

對唔住，我尋日喪BIN鄭議員，
後來發現鄭主席先係真香港人，
幫我哋加入熱血公民，解散熱血公民！
多謝你！

中point

泰博又中

推